瑪莎jj百貨？？有無巴打做緊？

新一年想轉公司，咁岩m and s send左invite letter比我？入面人工褔利如何？

有。英國做緊

有無得知道多d，，pay幾多

Pt d更

幾爽
利申：馬莎pt

人工ok既 過左試用有63/hr 但啲更就

長工呢？？一定要跑數？每日返幾多個鐘？

應該唔錯呀
好多pt u grad左都留係度做mt

FT 11.5k

瑪沙員工嘅服務態度真心抵讚

咁少 ，經理個d呢

巴打，咁長工個d點樣？有咩褔利？

下 FT 過左prob 15K 啦喎

系咪都要跑數？